身為一哥 英文都幾渣

Um左幾百次 講黎講去三篤屁

唔好太高要求
一隻狗識講嘢已經算唔錯

人哋講狗話不知幾流暢
發夢都講狗話
要佢講人話有難度

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

已經畜牲圈裡最勁嗰個

Um .... er..... 咁.....

身為共慘黨員，英文咁叻把撚咩

一哥職位要求學歷，技能唔重要，只要識點奶共，點執行中共指示就得了

好懷念許sir條仆街

I can't find a right word ar
唔好逼我啦

I am sorry I can’t find the right word

堂堂喇沙港大畢業d英文都可以咁
叫班校友情何以堪

許sir英文好過佢多多聲

喇沙之恥，屌佢老母

究竟佢港大個學位點考返黎

Thanks for your question 同first of all

係我小學老師教我地嘅英文回答技巧

係咪正式嘅喇沙仔嚟㗎？

小時不讀書 大個做一哥

我band3岀嚟仲好過佢應該檢討下

智商似新界喇沙多啲wo